【轉載】前線手足有野想同大家講

願榮光歸前線

比人屌到仆街

要車冇人出車
要火酒冇火酒都講得出

其實要籌旗你比個方便嘅戶口咪得
最基本俾個 Crypto number 嚟
屌完一大輪都冇講點過數
咁不如唔好撚拍條片啦
成條片除咗屌鳩人就冇內容
屌鳩人食黃店都唔做正經嘢
咁撚多人捐錢搞國際遊說登報展覽係咪又係嘥錢??

你俾到個方法嚟係捐到錢幫到手
離岸戶口又好 加密課貨又好 遊戲點數又好
咁撚多人憎狗你驚你收得少過宣明會咩

咪share啦 掛著前線名想開多個衛星page 入面好多都share熱狗嘢

下, 屌兩句或者share熱狗啲野就叫熱狗?

睇埋佢ig tg先講啦 share晒城邦派 熱狗啲衛星page啊

我睇曬成條片，覺得佢部分講得有道理，依家黃圈最大既問題係太過單一，做黎做去都係得食肆。但其實都有黃既搵工平台，只係佢唔夠幫到咁多手足，之前果個咩晨光萬事屋都係有想幫手足train做野，教佢地技能之類，但果陣好似話俾人告冇得再經營，佢地再跟貼啲其實依家個個都好難做。最大型咪又係「我要搵工」平台，得一個梗係唔夠幫得曬咁多個架。

但大致問題都講得岩，以前街頭抗爭為主，食黃店先係輔助。依家啲人全部走去食黃店，做所謂呢啲低成本既野，搞到唔願意犧牲更大既代價。呢個冇計，依家好多手足俾狗咬曬，都冇乜機會仲街頭抗爭到，冇事既手足見到班自私撚仲磨下磨下食黃店都覺得付出唔值得啦，呢個冇得搞架wor，屌佢地好啦，唔關我地事，你不如問下班人可以做到d乜脫離佢地既comfort zone？

最後，講到我地只關注黑豹唔關注12個人，你咁都可以攞黎講？其實好多人兩邊都有關注，只係果12個人送左中我地都唔知做到d乜，有人話推上twitter。難聽講句，咁只係換個地方關注，你實際行動都係做唔到乜野。

再加上港豬既比例比較多，黑豹知名度亦比較高，驟眼睇咪好似更多人更關注黑豹囉，咁就俾你屈唔關注12個手足？？等同你係咪同左女朋友拍拖就唔打機？？？不如試下條女咁同你講

激進少少既都叫熱狗？

睇完佢ig tg先講啦 同啲乜撚被熱狗苦主嗰班圍爐 網上激進派

下 咁無野